向華強遭台灣國安部門查出在台有案底 將拒絕其入籍申請

向華強曾擔任中國電影基金會名譽副會長，與中共官方關係匪淺，且早年在台灣有案底紀錄，過去多次被移民署拒絕入境；另外在警備總司令部列為機密的一清專案「竹聯幫組織沿革表」中，他更被官方標註為黑幫「新義安」老大。

...

國安人士強調，不是娶了台灣人或「洗白」就能依親居留。根據「香港澳門居民進入台灣地區及居留定居許可辦法」規定，曾有事實足認為有犯罪行為、曾參加或資助恐怖或暴力非法組織或其活動而隱瞞不報、有事實足認涉嫌重大犯罪或有犯罪習慣，以及曾任職於中國黨政軍或其他公務機構等，得不予許可。

Source:

冇得入籍lu

留係大灣區啦死賤種

犯罪習慣

圖入面係佢個女?

唔只共黨底仲要台灣都有黑底

返支那啦

神早講佐 佢疊file 厚過字典

點解唔返越南？

比人標記係新義安大佬

而家新技安邊個揸旗？
係唔係丙強食埋？

周星馳：

左上條女

台灣爆埋機密文件
應該佢以後去其他國家都會有困難

之前屌柒台灣唔批永居但又比龍五入藉個班去撚左邊

佢新抱

一個白狼仲未夠咩

推

新Beyond confirmed.

佢點會冇吖

勁

去大灣區啦

越南？

成員增3萬人

龍五熱南人

咁姐係邊個? 冇人知?

等睇國台辦話好嬲好嬲

黑社會

咩冇？

返大灣區啦

又關國台辦事

官方認證

恭喜晒，可以留港撐警

係「居留」申請
唔係「入籍」
兩個字差好遠架

有時課金蘋果都好撚嬲，俾錢你仲要幫你做埋較對

佢係共產黨人

佢個仔咁批唔批？

我真係恭喜你呀.jpg

華強北咪幾好點解要去台灣

依親居留好快就入到籍

香港警察移啱移得？

台灣政府依招高，直接話佢係黑社會，唔係間諜

郭碧婷

台灣不如公開埋

全中国得習總一個大佬，幾時輪到你向華強

呢個唔知

早年我有ＦＤ過左去，２年定３年就拎台灣護照

淪陷之前 五眼同啲盟友記錄肯定係開心share

淪陷之後 就唔知啦

所以淪陷後個班移民出去重容易

深圳

以後可以一世做大灣區人

唔係 『阮文紹時期南越特種部隊第十九連上尉。』 咩

一早唔得香港公務員依家都唔洗諗去台灣
英國仲得既

爆埋機密文件

成家都賊眉賊眼

好似2年內就得

直接兜口兜面屌，台灣國

走! 炸們回中国！

向佐老婆，怕左幾套野就比向佐食左生埋仔

咩黎

猛料

屌你，咁都唔識，00後真係無鬼用

龍五

仲有班連登傻鳩, 話向華強老豆係向前 國民黨乜乜乜 一定入到藉

真係笑死人

依家仲要公開埋佢同老黑有關係

狂賀

可能個堆 生菜 排骨 燒賣 調翻轉俾台灣批 居留權

某程度都反映
國民黨勢力 真係沒落

一開始有人話佢老豆係國民黨
所以會入到

原來講緊電影

老竇係國民黨黨員都保唔到

向家有邊一日無犯罪

要落地底搵佢地

係國民黨乜乜乜咪更加入唔到籍，依家民進黨

新義安大佬？

Kai 心

強哥可以講了

向左老婆 但又係台灣人黎

屌 垃圾

投資大灣區啦，走咩丫
整個向華城，咩義安區呢啲

龍五咁撐警 點可能係黑社會喎

唔洗查啦，
無良民證就知啦

嘈下人權嗰 d 乜乜乜左膠野囉

依家係民進黨

話事話點解佢要走人？

正

真陰公，冇得走佬，又唔返得大陸，今次大獲，奶得咁高興呀嗱

係

食屎啦 向華強 向左都有台灣老婆

想走佬？

個條台灣女都奶共友黎

做中國人好失禮佢咩？大不了咪共產晒副身家俾黨

係都要四圍拗移民

阮文紹時期南越特種部隊十九連上尉

去搵賭神求助啦

真係唔知
淨係知佢係黑社會，同洗米好熟

不過今日有手足判刑

等睇

成家都共產黨紅底

弱智 仲要係台灣人

舉報佢投台得唔得

抵啦

今鋪唱梅花扮台灣人都唔掂

義安區

支那狗就乖乖地返支那啦

台灣有案底

其實好多所謂愛國商人/ 紅色資本家都搞撚錯晒自己角色
香港愈開放愈民主，大陸就愈需要呢班人係度撐場，維持住個局面，要人俾人，要錢俾錢，依家一面倒咁大陸惡晒，D官都歸晒邊，仲要你地做咩?

咁佢個仔呢?

冇用

取消埋佢老婆新抱戶藉，等佢哋全家做大灣區皇者算啦

Dont let new beyond go away

有d似av女優，但講唔出名

去搞移民既香港人

入獄申請會唔會易批啲

狡兔死，走狗烹；飛鳥盡，良弓藏；敵國破，謀臣亡

應該入境都禁埋
要去就去大灣區

無錯

共享中國人榮耀

傻西

黑警負責批良民證喎！ 佢咁撐警點會唔批㗎?

係美國
“United States Senate Subcommittee on Asian Organized Crime”
你係入面榜上有名既話，你邊度都唔駛去

佢就係唔想返去，你估真係愛國咩，把口講下姐

想去台灣 之後大灣區都唔比入

點解有人會覺得台灣會批？

呢個仇我一定會報.jpg

英文撚狗真係好好睇

笑撚左

如果係陳水扁年代
即使係民進黨執政

我覺得向華強仍然會入到

始終國民黨人馬去到90年代仍然控制台灣
形成盤根錯節的關係

但兩黨選舉30年後
國民黨堆暗棋一係退休 一係被人換

有無人知？求番號

申請入獄

黑社會大佬 抵啦

吊消埋佢老婆既台灣戶藉啦

慘, 無得跟個仔入贅台灣

揚俾全世界知
蔡英文好波

割菲菜

乜人哋有香港警察出嘅良民證㗎

之前成班撚樣講到已經批左咁

可以返大灣區愛國愛黨 正

真？

係人都知佢咩料
放佢入閘嘅都on撚鳩

支那見到佢想入藉台灣會唔會用回血劍收佢皮呢

陳法蓉都係越南人

佢D仔女全部踢走thx

可以返大灣區了

赤匪認證

所以冇放

咁愛國做咩要去台灣啊屌你老母

共產黨CCP全球最大黑社會

電影

大灣區實收留
共產黨視佢哋為人才
當年共匪打家劫舍
逐家逐戶充公人民財產

諗起1年1次放iPhone 回帶笑話

南越冇左啦

ooooooh~hoooooo!

向左有無案底？台灣當局要好好查下

如果個老豆係KMT就入到籍
強國大撚把前國民黨黨員啦
啲友仔鳩up唔洗本

垃圾家庭，佢哋應該全部返去老母個閪度

好事

是日開心事件

尊貴vip特快批核

算啦

呢個應該都幾難

真係好好笑

真
台灣同大灣區差唔多啫, 都有個灣字
呢啲共諜留喺大灣區都得架啦

別讓大佬跑了

點解佢地一家會同蕭敬騰合照

係咪即係拎唔到green card

因為佢地個女同老蕭結左婚

仲話自己唔係黑社會

成件事可能無咁簡單
如果台灣當局真係用刑事記錄這一點來拒絕他的申請
將來有香港政治人物申請移民台灣時
台灣某黨就可能會用返刑事記錄這一點來反對
如果執政黨照批, 某黨就會大鑼大鼓指責執政黨雙重標準

做中國人好失禮你

向太幾時出黎屌台灣政府
今日最好既新聞

抵

做中國人呀傻閪

五筒完台灣咪入到籍

連居留都攞唔到，點再申請入藉？

廢話邊個唔知

世世代代都係大灣區嘅人了

別讓向華強走了！

我都想知

除咗恭喜我都唔知講咩好

: 佢北越

依加話佢喺台灣有案底喎

「國安人士強調...」
真·國安大法好

向太好快會反轉豬肚就係屎屌台灣
早排不停刷台灣鞋
家陣老公入唔到殖
焗住返大灣區

傻撚左定點
早年在台灣有案底紀錄仲去apply係做乜9

On9
不嬲政治犯唔算犯

G

但佢成家女人都有台灣藉
一樣係中共在台代理人

佢係南越人
試過喺火車打到個北越人落路軌

乜唔係浪子回頭金不換咩

向左黎
btw 蕭敬騰就係因為似向左
做左佢地契仔 好失望

返大灣區啦柒頭

幾時認證埋馬XX

其實台灣都係事實陳述 ，咁話佢係間諜又真係無咩証據。但佢係黑社會就盲既都知。

不嬲政治犯另計

你何來台幣呀？

香港分部來架啫
阿公叫共產黨

眾所皆知黑社會

向太台灣藉...？

向生：都係港共衰，逼人要走佬，一申請就被暴曬底，仲係國安部認證

唔順超呀，咪call 200個流浮山刀手坐船去台灣覆桌囉

恭喜向生可以永世做中国人

好耐之前都講過政治犯唔計

走？黨好失禮你咩？

咁撚愛國 走乜撚野呀 世世代代留係支那畜國啦

以前柒事做盡都幫唔到你啦

賤種狗入唔到藉，睇下支那會點對付呢d反骨狗

可以一心一意擁抱大灣區啦，恭喜晒

官方認證新beyond 大佬

呢層真係唔知

咁多人走出嚟話大灣區好，但就無見過一個人話返左去住

射個波比香港
拿佢黑社會大佬黎架

黨有政治任務比佢

笑撚死想逃走去台灣？收皮啦

當年星爺幫永盛拍戲想移民加拿大都唔批，你堂堂太子點會批你

唔咁高調都冇咩野，而家全中國都知你想走又走唔到，等比人清算

政治犯好似另計

等睇陳蝻變臉

好柒

鬼叫佢咁多年成家做黑社會做到咁明刀明槍咩

翻支那啦

返祖國啦柒頭

躝啦 大灣區等緊你

台灣好波

好柒呀救命

仲好啦，大陸有成十四億人，不如成條Line搬返上大灣區，成家疊埋心水返大灣區拓展業務

仲要一清專案真係諗都唔使諗

俾我就俾佢過左去之後拉佢坐監
全部錢袋袋俾政府

咁係咪即係向左都唔洗旨意靠老婆拎台藉

龍五番越南囉

Kowloon

咁愛國就回饋祖國啦

點樣界定?
如果裝修師傅申請移民, 你做台灣移民局嘅話, 會點樣處理?
記住在野黨亦唔係無支持者
處理得唔好, 得罪中間派選民, 分分鐘會影響大選

大灣區啦

點解要養呢啲垃圾呢 拉佢坐監唔代表錢會比國家喎 你估支那咩

點解要交代唔出名既人低調處理左就得
出名既就交代大家都唔會有咩意見

走咩啫黑社會留係度建設大灣區啦

賤種留返大灣區啦
或者返1937年既上海都仲得

美國同台灣都封咗佢

條仆街去到邊都犯法

抵死啦社會寄生蟲

原來佢係山雞

入藉台灣？台獨了？

黨安法侍候

講真，班賤種咁撚愛國，就應該等武統台灣先過去啦

移民證都慳返

新技安

在野黨硬係要拎上立法院質詢, 你可以點樣低調處理?
民主政制, 唔係你想點就點㗎

新義安係竹聯幫分枝？

唔該手足幫我推推呀

國際文宣嗰度應該要講清楚香港個處境

OCCUPIED HONG KONG TERRITORY
#OccupiedHK

向左走，向右走

先生開開門先，查水錶

刑事加黑社會背景喎 同普通手足比嚴重咁多

新技安大佬

等睇向太係微博反面屌鳩台灣

阮文紹時期南越特種部隊第十九連上尉

條女係咪叫做龍九 Kowloon?

龍五要偷渡有幾難
有睇賭神 賭俠就知

好一個五哥 就連偷緊渡都依然風度翩翩

移民去華強啦屌
去乜撚台灣

2021喇，有撚人比面你班社會寄生蟲咩

你知我知單眼佬都知
但咁樣寫清楚話你係新技安好好笑

黑社會：我也可以愛國呀

新義安武統台灣

一放大睇到心口張貼紙
笑到我呢

請勿跟車太貼⋯其實睇晒成篇文，由頭到尾都話佢申請依親居留但比人查到係黑社會背景同埋有案底紀錄曾經比人拒絕入境；另外係講緊根據「香港澳門居民進入台灣地區及居留定居許可辦法」規定，並無講過實際拒絕佢申請喎⋯所以唔好咁快開定香檳

国民党軍官後代喎

肥閪撐黑警

佢食得屎，表面上公司叫中國星個仔叫向佐，實際上想走去台灣但不遂

質詢完然後呢
國民黨之前夠咬住果5個手足啦，結果又咪冇事，政治犯受逼害逃離原居地，然後在野黨仲想加入埋逼害一部分，你覺得佢係台灣以後仲洗唔洗選
民主政制係人民＆民意決定，唔係在野黨咬住單案就有用

根本冇國家會批
如果台灣咁都守唔到不如直接投降算

仲未計在野黨點攞到料國民黨一直都想攞庇護人數數據，行政部門一直都係話涉密不公開

有啲搞笑

根據「香港澳門居民進入台灣地區及居留定居許可辦法」規定，曾有事實足認為有犯罪行為、曾參加或資助恐怖或暴力非法組織或其活動而隱瞞不報、有事實足認涉嫌重大犯罪或有犯罪習慣，以及曾任職於中國黨政軍或其他公務機構等，得不予許可。

中幾樣喎 中一樣就未必批，中幾樣，想批都難啦

佢老豆係國民黨

五哥要永享大灣區

奶得共就唔好去台灣啦

向佐呢？ 佢老婆都要取消國藉啦

老新留返大灣區未幾好！

取消國籍又真係難d

全家既File 多過圖書館，國際化

全港都知嘅江湖中人

露底
香港國安使唔使依法辦事

咁樣中法 六合彩都有3獎喇

擺明向太叫佢個仔娶黎移民

犯咗國安法 (台灣嗰條)

反而佢個仔就難講d

我笑佢賭神入面殺北越佬既對話

講真真連星仔都因為懷疑黑底移唔到去加拿大何況佢
依親都搞唔掂
五哥都係疊埋心水永享大灣區或買定兩本護照隨時走難

龍頭係華波華炎果兩房。不過佢點會走得甩

「香港特區政府已經發給台灣政府向華強的良民證，足以證明無犯罪紀錄。而且1996年港英政府時代已經批准向生是上市公司主席了」

連呢個都背到

竟然有良民證，香港個良民證點黎

幫手去做嘢啦一定
點會係走人

技安返大灣區

其實有邊個唔知佢係龍頭

淘返黎

印象中有人有d 醉駕/ 傷人嗰d
不過唔肯定係咪香左

周馳成龍就醒
一早就返大陸歸隊
臥底都唔使做

好嫁唔嫁嫁黑社會。啲台灣人好多唔知向家個底，以為佢嫁得好好。

wow!!

俾佢嚟得就不如邀請埋習維尼入去總統府插旗

出嚟行個朵最緊要名響

返大陸啦

依家新收咗三萬新會員，生意做到咁大，留喺香港選下屆處長唔好咩，做乜要走去台灣？

滲透，同埋搞移民既香港人

CLS 髮型都管

龍五唔係越南人咩

佢同國民黨千絲萬縷，國民黨對政府施壓兼洗橫手唔係無可能

Where are they now

想當年黑金政治，就係國民黨執政

佢老婆：港府已發良民證到台灣
個底咁黑都有良民證？真係荒謬絕倫

都要出嚟交代兩句嘅

想知道咁樣係咪會revoke佢之前用香港良民證批既visa

抵撚死

褫奪埋佢國藉
最好同時整埋蝗安丶淫婦劉樂妍

88

同呀炳強搭下膊頭講一聲就拎到
平時有咩事就推啲靚去死

雜種說：「要有光。」就有了光。

呢個list好多國家都會拎黎參考
好似某位明星當年想去北美某國比人reject 左就係參考左呢個list

陳嵐本身都係台妹

取消國藉應該無咩可能
陳雲英做埋台灣省人大都仲申請到番去探親就知啦
佢老公林毅夫又係叛徒軍官個仔又逃兵役
咁都未有事件肥野更加唔洗驚

之前境無得入，憑咩覺得人地會俾你移民

唔講咁多國安好波

陳嵐（英語：Tiffany Chen，1959年1月15日－），本名陳明英，台灣出生，籍貫黑龍江哈爾濱，香港電影業製片人、經紀人，中國星集團董事會副主席，向華強妻子。新聞報導往往稱呼她為「向太」

J1J先啦

唔俾入籍，但必要時會俾佢用特殊途徑入台灣避，始終要俾面佢老豆同個字頭。

著名龍頭都比你移民
台灣國安咪比人笑成世

🤣🤣🤣🤣
會唔會下令成個字頭唔俾去台灣

真係有料！

佢個仔呢

星爺咁都懷疑佢係？

返大灣區啦仆街

希望佢生生世世都做中国人

想走？ 無咁易

走唔出大灣區共榮圈

台灣做得好

中間嗰張對腳夾得咁埋

一路以為竹聯幫係古惑仔2劇情野嚟...

岬奈奈美？

你師傅唔好叫賭神啦,不如叫倒屎神啦.

台灣好野！

岬正好多喎

蘋果寫左有次金馬獎唔比佢入境台灣

死返去大灣區啦

所以外國政府就係唔可以輕信港共，唔係到時大把間諜

郭碧婷係幾正

港英批龍五做上市公司主席就代表打後呢廿幾年唔係老黑?
台灣點解咁快reject佢地 俾個假希望佢地等佢地洗多啲錢先reject都好呀

要踢埋佢老婆先完美

點解有人負評

又要勞煩小鳳姐

大家都係越南人做咩咁重手呀？

做中国人有乜唔好

抵撚死啦 黑社會想走

人佢老婆會唔會丟低佢獨留大灣區呢 ?

新beyond

同支那國安局舉報條撚樣想走資, 叛逆祖國

可能以為佢只係排第五

個個都話自己"正當商人"架啦

香港良民留番係香港囉

識你咁耐都冇見過你笑,
可唔可以笑下比我睇

五眼，台灣都封咗佢，真心

你見星爺無得拎加拿大passport就明

台灣傳心師

連永久居留申請都唔得，點拎passport呀

好明顯，但你話見到條女諗起邊個女優我剩係諗起岬

乖乖留係大灣區吧

安心做支那人吧啦

有黑社會背境
西方國家唔洗考慮
以前周星星都試過移民加拿大
但因為同向氏家族關係太密切
所以被拒絕

個仔咁似的士陳嘅

唔怪得牛華拍戲扭屎忽花 會畀人用槍指住個頭

踢埋佢老婆走喇

7頭

香港狗發出 差唔多質素啦

哎唷，慘慘豬哦

你呀爺係國安黨關你向華強鳩事咩

啱喇, 順手查埋條肥西啦~

等國民黨再次執政咪乜都易話為囉
如果仲有呢一日嘅話

抵撚死丫，垃圾新beyond

其實如果台灣話佢無問題就真係新聞

下😨

禍必及妻兒喎

當年幫向家拍咁多戲 比加拿大政府一鳩ban左 我老豆都講左十幾年

如果佢個仔冇案底個老婆又係台灣人好難唔批比佢
除非真係有心玩鳩佢
懷疑佢係共諜所以唔批

其實肥婆向太本身都係台灣人
話晒係「向氏世族」
向佐應該唔多唔少都有參與「公司」業務

怪就怪自己娶左個咁嘅老婆
乜都大大聲巴巴閉閉
乜春都行出黎扮大家姐
唔係好似你咁唔出聲低調
又冇written criminal record
都可能俾你過到骨嘅
抵你呀

朋友向華強出售大粉256g

世襲制會唔會仔仔都唔俾？

老豆國軍少將

當年遞解台灣 有台籍

點樣拒絕

可憐哪

未移過民

別讓龍五跑了！

我收到風係512喎⋯⋯你偷咗另外果256呀？

好慘

做咩唔返大陸姐？

大灣區歡迎你

會唔會即刻同郭碧婷離婚

罷明想安插向華強係台灣放長線釣大魚

而家收皮啦

依隻黑社會龍頭走撚左去點對得住死左概泰龍同D黑幫手足乞丐。

除左恭喜你之外真係唔知講咩好

幸福JJ

俾共收編左係咁上下下場

別讓向XX跑掉

當年點解咁多黑社會可以走到去台灣？

白粉老

佢個女幾正wow

新技安萬歲

匪徒都俾入籍？係得支共屍君龍

知佢犯法有冇即刻拉佢坐監先

唔係女 ，係新抱

其實使咩查
全香港都知佢地一家係黑社會
台灣冇可能唔知

特區發出既良民證屬於香港內政

程序黎姐 你有權申請 我有權拒絕

良民證而家仲有用？？？

律政司仲唔上訴？

kow.....kowloon?!

大家都係越南人，做咩出手咁重 ？

原來真係會鑿個賊字係額頭

真係唔明郭碧婷點解要揀向佐
佢咁靚 實大把有錢佬想娶啦
向佐又唔靚仔 脾氣又唔算好
（睇過佢哋上節目啲片段）
老爺又係黑社會 臭名遠播
不過可能郭自己都唔係善男信女都未頂

恐怖分子親自認證良民

新技安返大灣區啦

咪係囉
咁唔愛國既？
而家做中國人好失禮佢咩
要入就入中國籍！

咁樣跳過北京去台灣搞入籍係咪想搞台獨？

點解要入台藉？承認中華民國先係中國？

整容樣

歷史文件

佢地都係同門
巴打你唔好咁啦

佢的確係黑社會

係人都知佢係黑社會既就發良民證
講句香港加油就暴徒, 反中亂港, 癲覆國家
笑唔笑死

New Beyond

👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼

國民黨 = 共產黨台灣支部！

擺明玩鳩你，台灣洗咩怕你哋香港班鼠輩局長？

777妳知醜啦，陳同佳案你有咩資格平起平坐同人哋比？
人哋衰衰地都有自己戰艦群，戰機，F.16

又ok喔

跟住就輪到班保皇党，然後到何君堯班鄉黑同班黑狗，最後起埋班講廣東話嘅高官，功德圓滿

有個誠信破產嘅人同你講呢條友信得過，你信唔信？當人弱智嘅咩

唔使輕信，依家直頭講乜都唔好信啦，正式同支那睇齊，你會信土匪嘅說話？

南越特種部隊返越南會唔會俾人清算

校對

去吹雞搞台灣手足

竹聯幫

嚴重double count woh清

有冇巴打通知台灣
應該叫 “龍頭“

呢啲post無人提下啲知名人士點樣有台灣居留權

97前好多人過台灣讀大學，讀完書受埋軍訓就有居留權
97之後經留學攞居留權就難好多，要畢業後搵到份工高過工資平均數先有居留權
到呢幾人台灣要專才先鬆啲啲，有工就得喇
19年之後更加唔洗講，直情畢業之後有一年搵工

投資移民方面，最初六百萬台幣要求係連買樓或者齋存款債券都得，之後加辣就要真係搞生意，結果個個掛名做網購移民，呢幾年就加埋要營運三年兼請兩個台灣人嘅要求，不過成日傳肯洗錢移民顧問公司就會幫手。

至於創業家移民，我係crowdfunding籌到大錢兼出名，就全世界都歡迎我，唔一定要揀台灣

當然仲有依親呢條路，知名嘅教主黃毓民成日自嘲依家係靠老婆養，可以係台灣養老

做支那人好失禮你咩？

好似公務員咁宣誓永遠服從台灣，不得與中國有任何來往，再要佢寫篇認罪書屌中國